ou hd nursing vs Hkcc hd social science

Nursing驚chur得濟 易fail
Social science 驚讀完乞食

咁不如兩個都唔好揀？

兩樣都係屎 唔食算

OU,
Ou HD grad 做三個月就可以報返OU EN to RN Conversion course

出黎做野算啦 你果兩科都係垃圾

Nursing一定chur,唔駛驚
但你兩邊都有offer?

未，但有interview

有先諗啦 呢科好多人爭

垃圾讀咩都係垃圾

HKCC